連登仔點睇華碩股價3個月升28%

由12月17號hololive事件跪低開始
台灣覺青同連登仔喊打喊殺要抵制，日日喺各大平台屌
屌到今日原來股價已經升咗28%
係咪又再一次印證連登越反越紅嘅定律

人地投共, 有排升.

國家隊

又唔係得ASUS升
礦潮間間賣顯示卡嘅廠都升好多
不過連登仔d抵制無乜影響力係真嘅

馬哥又曲線救法X

冇人可以抵抗連登仔祝福

而家嘅硬件市場可以唔升咩

連燈仔 反邊樣 邊樣就發圍，個個拜cathie wood就一沉不起

連老丹都曲救法叉

無，我唔算連登仔，不嬲同主流意見唔一樣